陳皓桓指下午會帶同《基本法》以個人身份到銅鑼灣, 基本遊行和集會毋須警方批准。

陳皓桓指下午會帶同《基本法》以個人身份到銅鑼灣
15.09.2019 08:56

民陣因警方反對，取消原訂下午的遊行。民陣副召集人陳皓桓在個人社交網站表示，今日下午會以個人身份，帶同《基本法》和穿上公民抗命的衣服到銅鑼灣東角道，以和平、理性和非暴力方式，表達示威者沒有放棄。他指不會稱之為「行街」，因為根據基本法，香港居民享有遊行和示威的自由，基本遊行和集會毋須警方批准。

陳皓桓又表示，明白如果今日公開參與遊行會被拘捕，日後將面對監禁，但他指，眼見前線的年輕人比自己更勇敢，反思是否應該因為身份或懼怕而不實踐自己的理念。

推

希望佢諮詢過法律意見，同埋有更有份量既人一齊企係度咁講，唔係被拉被打都係滅聲

吓

巴打小心

Posh

好波

我下午會去銅鑼灣遊行

港共無視基本法第27 條，
係咪姐係香港人可以無視基本法第一條

犯民議員有冇一個俾d良心今日傍住呢個後生仔行？

一早無視22條啦

14 年有幾個肯坐到最前線，希望今日都有

下晝銅鑼灣見

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

915
港島見

一陣見

2點半銅鑼灣東角道

只有一個方法可以有效打擊藍屍

廢高都係適合做呢D野

戇鳩藍絲愚民唔知基本法授予集會自由，不如每次集會背景都舉BANNER

不過今時今日警權無限大，事後都會拉鳩埋